有冇人今晚個心情好複雜？

發生咗咁多嘢，我個心情好不安，情緒好似好唔穩定好低落，未試過發完夢係咁，不停擔心好多唔關事嘅嘢

認真
家下開到真槍
可以點搞
我家下只係驚你地有事。

其實有啲唔係好敢相信生活左咁多年嘅地方比個閪婆搞到咁

蒙面法都唔撚驚
家下班狗係陀槍衝入黎同你地開無雙 之後再話自衛開槍
佢地係呢嗰時候係唔會被制裁
理論上佢地無撚敵

我都唔知
我連自己依家嘅心情係點我都唔知，今日發夢我已經察覺到自己好似有啲失控，唔知自己做緊咩，翻到屋企一時有啲驚，又會因為一啲好小事想笑，覺得自己好唔正常，平時唔係咁

可能係，情緒真係好低落，唔應該搞到咁，點解要一步步逼我地

你係有問題
我開頭都係咁 之後停一排 個人清醒翻啲先無問題
你睇下tg有無啲可信嘅人可以傾下

我明的

有冇人同我一樣連自己依家嘅心情都形容唔到？我覺得自己咁好唔正常

好lost...

係瞓唔撚到 未試過，好不安

當初你係點平復翻

俾人拉撚咗
之後基本上俾朋友禁住我 女朋友日日上黎我屋企
之後我老母又係有情緒病 我就同佢傾下計 同埋mhw又咁岩有新ver. 做咗一陣半港豬
慢慢就好啲